其實市民已經無視中聯辦等機構

先係特首 然後係人大 宜家係中聯辦 港澳辦
好快刁近平出黎講嘢都冇市民理

香港市民其實已經成功架空北京政權言論機器

現時情況：

市民：費撚時採你

北京：氣死我了

氣死我了

唔理還唔理
架空還架空
兩樣野黎

唔理之後就係架空

中聯辦:好嬲好嬲

我意思係 佢個言論導向已經完全失效
冇人信你講嘢 由你鳩up
現實上嚴重削弱北京同港共威權

戰略上藐視，戰術上要重視。

你有乜權架空先？
你要架空一個權力機機構首先自己要有權

香港班支那狗全部列隊企好晒啦
佢要聽話嘅人從來唔係我地

d報導都真係出個news tag line就算
自己攪到同大公報一樣

中聯辦同支共都係claim自己有權咋

佢地咪就係武裝革命搞左個權返黎

Nmsl d fd

既然唔係中央屬下機構，即係同一般人講野無分別